kaiboard俾左錢用唔到連打

有冇人知點搞 email又冇人覆

望遠同連狗一早轉左行賣連豬公仔了

推

成日鍵盤無字顯示

點樣用唔到可以講多少少嗎？

確認開咗 setting 未？

輸入法設定 > 速成 > 詞語連打

打 "neihou" 應該會出到「你好」

我係俾左錢買高級功能，但係佢話我冇買到，apple都有購買記錄

試下購買頁右上角個「取回購買」睇下得唔得？

佢彈個處理中，之後就冇了

ipad版係咪永遠都唔會改細

咁就應該真係無，因為個取回購買都係同 Apple 拎記錄。試下重裝得唔得？

或者你可以試下㩒買多次，因為如果買過，App Store 會喺買嗰陣顯示「你已經買過，要唔要免費取回」之類嘅字句（但請注意，要肯定目前已經登入緊曾經購買過嘅 Apple ID）。

佢處理中都唔得，已經重裝過一次

我都係咁sand咗Email冇用

我都send左2次

我啱啱試咗刪完隻 app 自己再restore 無問題

server 清咗啲 cache，巴打一係試多次？

如果聽日都仲係咁嘅情況，麻煩再 send 多次 email 幫你跟進

試多次再㩒多次購買，會彈下面個 alert

晏啲試下先